En dat deed ik en het was Tom Sawyer op een matras en dat oude arts; en Jim, in _haar_ calico jurk, met handen en voeten gebonden achter hem; en een heleboel mensen.
Ik hid de letter achter het eerste wat die handig en gehaast.
Ze zwiepte zelf op Tom, huilen, en zegt: "Oh, hij is dood, hij is dood, ik weet dat hij dood!"
En Tom hij draaide zijn hoofd een beetje en mompelde iets of andere, waaruit bleek dat hij de oorlog niet in zijn verstand; dan zwiepte haar handen en zegt: "Hij is alive, godzijdank!
En dat is genoeg!"
